【有碗話碗】祥發茶餐小廚

祥發根本就係辣殺
近近地紅冰都屌打佢個雞翼

紅冰好撚難食喎

問過百里香未。。。

又滑又多汁 點都好過祥發d屎雞翼

之前bookmark左仲諗住搵次去試下

一分錢 一分貨 北角區比較 間野個價算係禁
雖然我覺得大叻同青藏牛肉麵抵食d

叫佢食百里香